「推到上熱門」點解肺炎期間無晒自殺？

因為班狗好驚奶野
而上面班蟲搞緊肺炎

繼續推

推呀

林鄭話十月已經收到武漢疫情
十一月中已經停左寄件武漢
分分鐘d 浮屍都係帶毒者黎 被自殺
大陸浮落黎